hana 集中討論區 (56) - 難道要經得生死 才學會愛惜 這幸福像空氣

我輸不起 (劇集《那些我愛過的人》片尾曲)

創富一姐

椰子主人

LM

隻嘢係山邊發姣

推佢落山

等我增肥等你哋推唔郁我先

加咗我首喝茶飲歌落小馬+芷若到
好正呀有排loop

好難聽

聽到一姐首歌d 詞幾有心機
心諗：今次美腎終於用心填

屌，點知唔係佢填

苦瓜苦澀嗎 偏那味道令人懷念是你一點點教我 活著就像餘味能沉澱。。。要對抗變遷 談何容易 誰活大半生 可以永遠的幼稚當晚苦瓜約定何遙遠 誰話我仍能下次

入面勁多入反隻嘢

勁靚

鞭策mode

青瓜sir 勁靚仔

hera

咪屈

你係玉樹臨風，過咗呢個level

遮左都估到係邊個

唔知佢有冇同隻嘢影

啱啱食完野 再望佢ig 想嘔

個白卡友ig定隻g

2台第一次播一姐歌 今早又播hana首 已經熟曬

白卡
Btw

原link

死老G劣得勁快 好彩係佢全盛時期個陣合照過

依家不了 又奶共

以前個下爬尖到
@chy

葡萄

依家想影都冇啦得同白卡佬大合照

吉死人

依家好似冇咁尖

全盛時期404 not found

G持

諗吓買唔買
冇晒位貼poster啦

我都無晒位

你依家貼忘記我自己定但願人長久
or2張都貼晒

肥咗

留緊位畀第3張

肥咗會令個下爬冇咁尖嘅咩

冇聽過肥到有雙兜下巴咩

冇喎
咩嚟㗎

睇連豬咪知呢樣咩嚟

呢挺年紀大咗既mk真係好撚正

Shiga 套劇好悲情
好似個個角色都有本難念的經咁

再推~
呢個mv雯b = 0死角
點解我女友可以靚撚到咁 0

hana g tvb

你番尼喇咩
你有好多指控

一睇就知佢好唔合群

樓主又快過我

鴨王

開火射紅衫

隻野真係成日諗衰野

ph

成班老mk

邊個最樣衰

綠帽

me

紮晒露營唱19罐頭歌

好毒

隻嘢又鳩舉手

隻野唔出聲
一出聲就勁odd

又唔舒服

ok嘅
講完聽完就暈咗

歌又唔撚唱

都唔知成日影你大頭做咩

一姐又生多件

西芹好似有啲益㗎噃

我黑開

x2

晨早流流比負皮 真係唔老黎

幫你吹走啲唔老泥嘅嘢

原來大家唔准我帶綠帽咁支持我同樓主

❤

@樓豬

幾正

佢呢個樣好似俾人搞完

relax咗啲啫

一定好難飲

苦口良藥

❤❤❤

兩個少生有智雯 立花 gloria

已閱

G雯

佢都係港女一名
可能仲衰過隻嘢

29/06-
07/08殺手
Death By Zero黎耀祥、陳 豪、李佳芯、龔嘉欣、
江美儀、高海寧、麥明詩、謝東閔、
江嘉敏、鄭子誠、孫慧雪、林 利、
馬海倫、李成昌陳維冠10/08-
11/09反黑路人甲[6]
Al Cappuccino25王浩信、張振朗、馮盈盈、湯 怡、
高海寧、姜大衛、蔣家旻、賴慰玲、
傅嘉莉、徐 榮、石 修、許家傑、
林宣妤、朱敏瀚

正 極度怪卡

家英哥表示mark好咗

應該話殺手正 kaman比黎揸

13/07-
14/08迷網[3]
On-Lie Game楊 明、高海寧、陳曉華、姜大衛、
馬海倫、李成昌、黃祥興、楊玉梅王偉仁前名《網絡騙案》17/08-
18/09C9特工[4]
Agent C9高海寧、馬國明、黎諾懿、李家鼎、
朱敏瀚、袁潔儀、楊卓娜、簡淑

38碎都黎緊既仲起到跳老舞

想比條囡射穿我個心

ali?

連美斯都認唔到

利申唔g

條片年半前拍
依家先po

正

蔡潔

條女好正

你欣賞佢嘅咩

同樓主一樣，平時扮嘢

年半前隻嘢係啃得吓嘅
依家就

18講17
19講18
20講19

你up咩柒

永遠講冇幾耐之前正

我份人就好均真 正就一定讚

你哋啲tactic嚟唔講咁多了

mk老泥妹真係唔經大腦

多咗半條，依家短啲

@yannis1008

靚湯係咪公廁黎比馬明食埋

呢D先係劇歌

估唔到佘詩曼仲係幾好戲

【獨家斷正】馬國明潛入紅磡香閨 秘撻湯洛雯

更多娛樂猛料，請下載《東網》APP：

#472係咪fake news

靚過添啦 iris

好似睇緊另一套戲咁

原來這是愛 這是你 將記憶覆蓋
藍藍一片海 充滿了期待

條仔無論喺劇同現實都好毒
Shiga 就搣唔甩浸mk 夜蒲味, 扮唔到醫生
兩條友完全唔夾

早晨

有d似菊男？

可能係
所以變左菊男, 唔係連男

新propic

呢啲嘢
點改都冇用

改極都係樓主最愛

no

viu播空手道
@chy

如果阿phy唔係咁靚
應該一早封咗后

每個八九十後香港男生心目中都有一個鄧麗欣

原諒再赦免自己 找到放下的勇氣
而無論再痛記憶 都有著和暖滋味
成熟了辨別是非 改寫我日記
共你相對 不合情理
縱未完美 有缺陷美

男女皆是

首首都係咁
不如唔好再出嚟獻世啦好嗎

其中一條cm?

個分數呀
首首都係一面倒1分

你唔好再唱了
好討厭
拍吓片算數

又燈

唔係我講
係廣大香港市民嘅心聲

你日日都想取消我資格

咁你就問吓自己點解要被DQ啦

套劇黑髮look勁正mv就

唔好笑

唔准J

想搞大書文個肚

男人唔會大肚㗎喎

書文 or 書婷

最好兩個一齊上啦

書婷上撚咗遊艇啦

我就唔信書文未上過囉

書婷 who.gif?

出正經function咪上過

依家睇番其實佢都幾樣衰

要中同左得了

mk雞 女仔咁爛口人又假

你話要就要?

對你既評論不予置評

阿豬阿狗都做到是非精 係得呢條囡做到女主

前面嗰句同意

我望向人群以上 某道星光很漂亮
歲月旅途除了荒涼 還是有太多事可拍掌

好撚鐘意呢句
陳詠謙啲水準認真飄忽

where is hana

d女仲正過hana 左面個又係figures個

有我成就你十年

從未說起

@美斯 爬爬下po見到
好多人識你
Job ads有咩字眼一睇就知係伏工

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一個only

@love_hana_1124

莫文蔚首 呼吸有害 拎Viu 冠軍歌

頭先仲有唱ph 老少平安

原來有個po吹奏緊
HotCha真係越嚟越唱得

套戲越尼越好睇

暫時 吳> 連> 菊

睇下你個username 將shiga排第一

普通話版好聽D

聽呢個Live 真係好過錄音
d大細聲, 拉長音 控制得好好
但敗筆係雙張罐頭模式

又要負 有人又一派胡言

廣東話版好應境

病毒充斥空氣內
一呼一吸都有害

原來咁近期仲有片
以前追sg嗰陣對heidi無好感 + 唔鐘意aka成日孖住佢
依家剩係睇佢兩個

Comment

一人一個臭雞特徴

收左錢做打手?

鑽石與黃金，不及我一片真誠與真心

不過，今日有消息指《姊妹淘》只是進行改革，並非被「摺埋」。無綫為《姊妹淘》建造新錄影廠，7月改翡翠台播出，張寶兒、傅嘉莉、李君妍及蔡嘉欣會繼續擔任主持。蔡嘉欣向傳媒表示已收到通知，將於下星期返公司開會。

今日vip

大家點睇許志安(安仔)整返好

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

where is 若希bb

樓主個柒頭po bonnie收負皮

鍾景輝個齣係表姐你好hea來

咁得意嘅呢輯 好想上去玩

睇到好撚爽

一姐出碟
麻醉放左喺最後

心有不甘
（無綫電視外購劇《皓鑭傳》主題曲）
鋼鐵有淚
（無綫電視劇集《鐵探》片尾曲）
你就是天下
（無綫電視外購劇《倚天屠龍記》片尾曲）
沒有你開始
（無綫電視劇集《白色強人》片尾曲）
逆光飛翔
（無綫電視外購劇《鳳弈》主題曲）
你喜歡說謊
（無綫電視劇集《黃金有罪》片尾曲）
我不是她
（無綫電視劇集《法證先鋒IV》片尾曲）
如果你明白
（無綫電視劇集《機場特警》片尾曲）
我未能忘掉你
（無綫電視劇集《降魔的2.0》片尾曲）
我輸不起
（無綫電視劇集《那些我愛過的人》片尾曲）

大祖兒好似好聽左
但閔大人總係有陣柒味

發布日期：2020年6月15日

睽違四年，今個初夏 吳若希 (Jinny) 終於推出全新個人大碟《愛情無價》，專輯共收錄十一首歌曲，包括熱播劇集「那些我愛過的人」插曲〈沒有你並無掛念〉、人氣劇集「多功能老婆」插曲〈每段愛還是錯〉，以及全城大熱之作〈這位蠢才〉。6 月 16 日，實體及數碼專輯同步推出。 Track List: 1. 我記得 (電視劇 “鐵探” 插曲) 2. 泣血薔薇 (電視劇 “降魔的” 插曲) 3. 沒有你並無掛念 (電視劇 “那些我愛過的人” 插曲) 4. 這位蠢才 5. 每段愛還是錯 (電視劇 “多功能老婆” 插曲) 6. 別再記起 (電視劇 “誇世代” 片尾曲) 7. 為何你要背叛我 (電視劇 “再創世紀” 插曲) 8. 似水流年 (電視劇 “大醬園” 片尾曲) 9. 愛情無價 (電視劇 “街坊財爺” 片尾曲) 10. 無常春秋 (電視劇 “延禧攻略” 主題曲) 11. 麻醉

痴線 十一首都好聽到

真

嘩屌痛醒時期

演好一對情侶 愛到我們入睡

mv都拍埋
但係又 del 左

點解星夢一姐都收負皮
我以為創富一姐先會有

沒有你並無掛念越loop越高汁

@虹 聽左未

諗起有人以為手中沙係糖妹唱

zoie魔音已經百萬點擊
kayee deserved to be 最女
隻嘢應該返屋企

首歌聽左3年幾終於出

你地囉

平陰最正

這位蠢材 屌打

全部罐頭
點出得街

縱有逃避有些執意，過去始終也告一段

兒童醫院係乜黎野黎

又靚左

1080p

個蔡潔好正

屋企人話以為係阿kay

kayee首首輕鬆過1m
相反隻野啲罐頭啲劇又唔播 啲melody又無人記得

大陸囡黎講僅次yukee之後

佢近呢一年半真係垃圾到一個點

佢仲要冇咩口音

鋼鐵 逆光 ok
2020年嗰啲垃圾級

秒殺咗隻魚香型

暫時頭尾同cover都ok

聽番愛情無價全碟
完全睇到一姐點追住某最女屌打

btw左二who

y

我只係識罐頭，好似係

高Ling
剪左個7頭

同場仲有肛交敏同 fyy 扮 fd
肛交敏肥左好多

但Ali 真係越黎越靚

我都覺得好過mv版好多 唱得soft啲
仲要一個禮拜已經過萬views
其實點解錄音要唱到咁粗魯

［多多都有］一人一個ig自信女

可唔可以po hana_kuk

遮咗樣都預計到個look好驚人

@bbb會叫你po幾張上嚟睇下先
再申請永久擱置po去嗰度

live好啲係好事

咁多次得呢次live得好

做乜又扮唔知/聽唔到嗰啲hater

禮拜五晚又游出公海先~

樓豬click 左條片一萬下
辛苦晒

超越 lady gaga 成為世界一姐 (簡稱世一)
究竟隻碟仲可以用咩物料做

陣百強

你話你有邊次live得好啦

鬼唔望一個浪冚埋黎淹咗你

個會員衰，所以其實冇一次好
係咪想快啲再狙擊我

有你喺度已經暈哂大浪

屌同yyylam合作出書

幾碎呀扮cute

屌咩料

有冇補過佢

cls...

白強2胡定欣頂Ali

wtf

雯b頂我就gur

你冇撚野呀 Kelly 唐姨

依家拍唐姨都四張
仲要加埋diddid 你冇L野
老藕強人咩

解凍ali洗死咩因為個台都冇人擔到大旗

依家女主角係高ling 男楊明

明明仲有yoyo 表哥可以用 on9

我未能忘掉你拎唔到冠

d人成日話多牙 其實hana笑得好睇 優點黎

傳送門 幫手正皮pls

有咩

有邊個女藝人一定有整容

無咩

可以發自內心地笑，咪夠囉

耐聽咪得

慘在好難聽呢

有睇po嘅都知你解密就會講反話

唔記得㩒member姐

我知得太多

【睇路】3JT聯盟潘焯鴻：邀視后李佳芯助陣選九西 排名單第二

樓豬係咪九西

比人雪左4年仲唔知死。。。

（突發）視后李佳芯可能出選立法會九西直選

做乜問完樓主乜料跟住問係咪九西